從GME一事反映出財經台根本係連登既毒瘤

gme=反送中
百幾蚊買入strong hold緊既巴打=前線手足
百幾蚊內strong hold緊=中線手足
買一股兩股SH=後排手足
呢d人值得嘉許 星期五齊齊贏錢

買都無買食花生=港豬
無買又係度笑人strong hold 又長篇大論分析=冷氣軍師
叫人沽貨=散水撚

呢三款人同垃圾無分別

說好的齊上齊落笑大人個口 抵香港人無民主 人地reddit wsb幾齊心

大戶震倉呃貨 熔斷=防暴岩岩到場 車都未落

樓主=將股市同革命社運拉埋一齊講既傻鳩

星期五先抬高價沽貨=煲底再聚

你係咪就係散水撚呀
定係冷氣軍師

財經台革命，贏左就逐個binc,等佢地收埋把賤嘴

星期五唔撚升既話 我去維園除埋條褲比大家bin都得呀

樓主老母=雞

人地wsb 低位買點同

人地賺咁多 買都層樓 都未放呀

你搞清楚先 係cctoy班含住奶咀學生哥走入嚟財經台開post呀

我唔理！！！strong hold!!!

SH 堅持

好好笑呢個比喻

人地背後數緊銀紙冇同你講姐

流水式抗爭 你地冇做錯

曲撚到

樓主成本幾錢

樓主睇得都幾通透，
結局就好似依家場運動咁，
前線高J SH師做曬condom，
淺黃買一兩股就止蝕離場買個教訓，
最後贏家係一班借運動聚財嘅人

買股邊可能做到齊上齊落
齊上或者得
齊落嘛.....

夾硬將社運同炒股拉埋一齊

冇錯 好認同班正仆街冷氣軍師

但係兩樣野既現實大部份都係自私自利
行前多步個班幾時都係戇鳩仔

炒股炒到走火入魔咪你依d，咁有理想咁有熱誠不如拎舊錢出來幫人好過啦，係到中二病發神經